{
    "One or more arguments are not correct": "参数错误",
    "work directory": "工作目录",
    "Pack files": "打包文件",
    "Pack files with specified extensions into a single output file": "将指定扩展名的文件打包成单个输出文件",
    "File extensions to include": "要包含的文件扩展名",
    "Output file name": "输出文件名",
    "Glob patterns to exclude": "要排除的文件模式",
    "Git repository URL to clone and pack": "要克隆和打包的Git仓库URL",
    "Disable .gitignore rules": "禁用.gitignore规则",
    "Print version information": "打印版本信息",
    "Print detailed version information of wn": "打印 wn 的详细版本信息",
    "Set config": "设置配置",
    "Set global configuration": "设置全局配置",
    "Set language": "设置语言",
    "API key required": "需要设置 API 密钥",
    "Set DeepSeek API Key": "设置 DeepSeek API 密钥",
    "Set default LLM provider": "设置默认大模型提供商",
    "List all configurations": "列出所有配置",
    "Current configurations": "当前配置",
    
    "Chat with AI": "AI 对话",
    "Start an interactive chat session with AI using configured LLM provider": "启动一个基于配置的 AI 大模型交互式对话会话",
    "LLM model Provider": "大模型提供商",
    "LLM model to use": "使用的大模型",
    "Maximum tokens for response": "响应的最大 token 数",
    "List available LLM providers": "列出可用的大模型提供商",
    "List available models for current provider": "列出当前提供商支持的模型",
    "Error getting LLM provider": "获取大模型提供商失败",
    "Available LLM providers": "可用的大模型提供商",
    "Available models for provider": "当前提供商支持的模型",
    "Start chatting with AI": "开始与 AI 对话",
    "Using model": "正在使用模型",
    "You can:": "您可以：",
    "Set default provider using:": "设置默认提供商：",
    "Use provider temporarily:": "临时使用提供商：",
    "Usage:": "用法：",
    "Flags:": "参数：",
    "Global Flags:": "全局参数：",
    "help for": "帮助信息",
    
    "Error initializing readline": "初始化读取行失败",
    "AI use agent name": "AI 使用的 agent 名称",
    "Enter 'quit' or 'exit' to end the conversation": "输入 'quit' 或 'exit' 结束对话",
    "Invalid arguments": "无效的参数",
    "Wn command line tool": "Wn 命令行工具",
    "A versatile command line tool for development": "一个多功能的开发命令行工具",
    "Work directory path": "工作目录路径",
    "Agent management": "Agent 管理",
    "List all agents": "列出所有 agents",
    "Create or update an agent": "创建或更新 agent",
    "Delete an agent": "删除 agent",
    "Show agent content": "显示 agent 内容",
    "Agent content": "Agent 内容",
    "Read content from file": "从文件读取内容",
    "File not found: %s": "文件未找到：%s",
    "Failed to get current branch: %s": "获取当前分支失败：%s",
    "Failed to read file: %v": "读取文件失败：%v",
    "Please input content, input an empty line to finish:": "请输入内容，输入空行结束：",
    "Failed to read input: %v": "读取输入失败：%v",
    "Please set API key first": "请先设置 API 密钥",
    "Available providers and their models": "可用的提供商及其模型",
    "git command": "Git 命令",
    "Extend the git command": "扩展 Git 命令功能",
    "Modify git commit": "修改 Git 提交",
    "Usage: wn git <commit-hash> <modified-files>": "用法：wn git <commit-hash> <modified-files>",
    "Git command execution failed: %s": "Git 命令执行失败：%s",
    "Both commit hash and files are required": "需要同时提供提交哈希值和要修改的文件",
    "Failed to check git status: %s": "检查 git 状态失败：%s",
    "Failed to get initial state: %s": "获取初始状态失败：%s",
    "Cannot modify commit: file has been modified in current branch": "无法修改提交：文件在当前分支已被修改",
    "File content is identical to the target commit": "文件内容与目标提交相同",
    "Failed to get git repository root: %s": "获取 Git 仓库根目录失败：%s",
    "File not found in target commit": "目标提交中未找到该文件",
    "File not found in current branch": "当前分支中未找到该文件",
    "Failed to get commit list: %s": "获取提交列表失败：%s",
    "Operation canceled": "操作已取消",
    "Request timeout, reason: %v": "请求超时，原因：%v",
    "Request failed: %v": "请求失败：%v",
    "Thinking": "思考中",
    "Tips: Press Ctrl+Enter for new line, Enter to submit": "提示：按 Ctrl+Enter 换行，按 Enter 提交",
    "Chat session terminated, thanks for using!": "会话已终止，感谢使用！"
}
